69歲染疫翁昏迷中「連續硬3小時」突病逝！ 醫：新冠釀異常勃起

美國一名染疫的6旬老翁日前在住院治療時，於昏迷的狀態下出現陰莖異常勃起症狀，儘
管醫護人員拿出冰敷袋放在病患的生殖器上，試圖減緩腫脹，但老翁仍持續勃起了3個小
時，醫師最後只好拿出針頭，試圖從生殖器中抽出部分血液，然而異常勃起症狀尚未減緩
，老翁便因肺衰竭死亡。

根據《每日郵報》報導，美國一名醫師日前在《美國醫學雜誌》（American Journal of
American Medicine）中提到，他與團隊認為，新冠病毒會導致男性病患的生殖器出現血
塊，造成陰莖異常勃起的症狀。這名醫師稱，他的病患在昏迷狀態下勃起長達3小時，儘
管他們嘗試了一些治療方法，但最後還沒能減緩陰莖異常勃起症狀，患者就肺衰竭病逝。

想死前嚟多q

只好拿出針頭，試圖從生殖器中抽出部分血液

疫苗壯陽 遲早比大陸人拎哂黎炒餸

諗起black mirror

我19歲3分鐘都硬唔到

巴打閱讀理解攞咩

點解唔試下搵護士從生殖器抽走精液

幫佢打飛機出左火咪冇事lo

叫咗佢唔好浸足成晚架啦

.

將D血集中係一個地方

我噤左入內文，地氈式搜索左成篇報導3次，都搵唔到疫苗呢兩個字

試下唔好睇AV，轉睇GV

廿八座大王係盲嘅

最衰零零柒無鬼佬版
明明阿伯暈鳩咗自救緊

輝端又可以做研究了

白痴仔

好慘,就要都要俾人吉賓周

男人咗先會扯旗
代表一早

搵條女俾佢啪好過啦，一q唔軟就嚟多q, 起碼唔駛辛苦3個鐘